召集所有精神病情緒病患者

我抑鬱+焦慮+驚恐+躁鬱+小小思覺失調
長期失眠
晚晚要食七隻藥

食緊Q仔XR 400mg
lamotrigine 100mg
Seroxat 20mg
Remeron 15mg
Trazodone 50mg
Lyrica 150mg
clonazepam 1mg

仲有兩隻有需要時服(多數係焦慮or驚恐發作時食)
Lorazepam 同Xanax

之前食過維思通，後來覺得無咩必要停左

有無同路人

有無俾人話過係痴線佬 有咩感受

Seroxat, xanax
驚恐撚

無呀 不過我覺得自己係痴線

你呢排有無發作
我驚恐發作會好嚴重，抖唔到氣，成身震震震

心跳急速上昇 頭暈 震

巴打驚恐症？

做咩 呀？

康復者

恭喜你

巴打定絲打先?

護士

有關係嗎？

見你食咁多隻藥都鄧你擔心

精神科護士？

唉 無計

巴打咩事

好少
而家都唔似驚恐喇
醫生話我都接近廣泛焦慮多d

焦慮症

食緊咩藥？

抑鬱+焦慮

係

人格分裂

輕微抑鬱，而家睇緊嘅醫生好好所以好得好快
淨係食Efexor XR 37.5，提神藥同胃藥

大家有無做野/讀書

輕度抑鬱 自從識左依家個女朋友就好翻好多

邊間？ 我住過葵涌

好有興趣知係點，講多啲

Effexor 我有個院友食緊225mg
你及早醫治應該好快唔洗食藥
唔似得我，已經病入膏肓

讀緊書 成日集中唔到，個腦一時空白一片
有時候又有聲音同我講野

恭喜你巴打

google左咩叫驚恐症 又學多樣野

同你講乜？

巴打

乜都講，有時同我傾計，有時叫我鬧人
最嚴重有時候叫我去死

焦慮症here
冇返學了

好恐怖

我之前都成日想整死隔離個同學

點分有暴力傾向同你地呢類安全但有強逼症?

召集高登更多精神病患者

推

巴打係乜病？

留名

我融入唔到人地

Sertraline 50mg
自行停藥左幾次 之後又翻發

社交焦慮症+注意力不足
無希望，做咩工都做唔店

藥都係ssri啦

而家自己停藥左7個月又冇翻發喎
但係大家唔好覺我

我之前都自行停藥，一翻發係會比前一次嚴重
不過我食左藥都好抑鬱
Btw 我都食過Sertraline，我覺得副作用係頭暈，作嘔

社交焦慮症會係點架？我有焦慮症

同人一齊既時候會好驚，搞到好難識朋友
同屋企人都有隔mok
成日考慮人地會點諗你、無時無刻都怕出丑
究竟一個人生活荒島咁仲有無意義呢？

如果會遺傳嘅話，有冇考慮唔結婚生仔？

利申：我會，廢時禍害下一代

所以我一定唔會生，識到女朋友先算

食左幾個月sertraline覺得無咩改變
前排自殺 都入左去葵涌醫院住
勿相認

我都係前排入過葵涌醫院住喎
你男定女？

巴打睇公立定私家？
我睇公立，抑鬱+幻聽，食緊Q仔 200mg，Venlafaxine 150mg同Propranolol Hcl 10mg。食venlafaxine之前食Lexapro，我覺得效果好啲諗著下次覆診轉番。公立醫院啲藥副作用好勁，個人好冇精神好快攰，唔知私家啲藥會唔會靚啲？

我公立同私家都有睇
因為我太多病，而公立好多藥都唔肯開
巴打你邊間公立覆診？咁多靚藥都開比你既
你有無住過醫院？
Propranolol 我都有，呢隻靚藥嚟
未聽過公立會開
Venlafaxine 即係Effexor ，呢隻anti depressants 聽我個院友講係無咩用，而且副作用好大，佢食到225mg
Lexapro 我都食過，但唔太感覺到作用
反而remeron 幾好
藥既副作用嚟自藥既本身，公立同私家無關，只不過公立好小同你試新藥，又唔肯開多過一隻鎮靜劑
好多好多制肘
你無精神同攰，你食左Q仔幾耐喇？
我初頭嗰兩個月食，食完我成身散晒，個人勁攰，連沖涼都無力
宜家適應左就無咁勁副作用

Btw 私家啲藥係全部正藥廠生產，公立有好多都係副藥廠生產，成本平好多！

食過一粒Remeron甜甜地好似食糖咁 食完攰到痴線行都行唔到

利申：細個有重抑鬱、焦慮、恐慌症、幻視、輕度思覺失調，而家基本上都叫精神狀態健康，係焦慮同恐慌症會比某d野trigger令到復發

返工做唔掂因為太唔自在

係，成日都唔知下一步做咩
我仲諗緊有咩工可以做，岩岩辭左一份工，好低落

高登得咁小人有呢方面既問題

男

12年尾至15年尾抑鬱，keep住灰沉有自殺傾向

呢年幾好返啲，變左條好hea既廢柴
但而家做實習都開始感到壓力

社交焦慮留名

躁鬱撚here
停左藥都已經有半年，現家每2個月返公立覆診

自律神經失調

針灸針好左

做左CBT一排冇效 已放棄治療

我即刻屌你老母

巴打抑鬱咁嚴重都無食藥？

躁鬱你食咩藥？我食q仔400mg

精神病患者？

1314年睇過精神科醫生同cp
食藥有少少用既 不過真係好有限

記得初初第一個醫生開成75俾我食，但係明明我只係輕微，嗰排啲副作用勁到嗰人瘦左好多，仲無好過咁制，又係日日係到喊同覺得自己無用
轉左個醫生之後佢就減左份量，食左一個星期已經高效立見
巴打共勉之，相信會有好嘅一日。

讀緊書又有返pt。pt嗰經理話我初初呆下呆下，其實只係我長期食藥嗰人遲鈍左 有邊個會想

想問各位巴絲點樣求醫

記唔記得食邊隻藥？精神科藥要試藥，好濕鳩

我都係，我返學，個阿sir 成日話我發緊夢
原來係長期食藥既影響

巴打你覺得自己有咩問題？

有時有啲醫生真係亂鳩咁開藥，公立嗰啲
我13年自殺入院，第一次睇精神科，個醫生開嗰隻藥比我根本無用，之後翻發

我女 應該唔識你無得相認

Btw 巴打啲幻聽係同你講咩？
最初點解會出現幻聽既？

就算無病都唔會生，何況有病
香港都唔適合(窮)人住

其實有得唔食藥邊個會食
唉

推呀推

我成日會同自己講 又會聽到其他人聽唔到既聲

我都會 你講啲咩多？

食左藥先想死

遺傳性焦慮加驚恐
食緊citalopram同xanax
大致叫穩定 有返工
不過period前比較易發作

追緊一個有情緒病嘅女, 佢話鐘意我但因為自己嘅病所以唔可以commit 住 (佢之前拍親拖最多兩個月) 不過我咁都同佢來往咗差唔多一年. 有時候覺得佢怪怪地, 仲試過一兩次發作因小故鬧爆我, 不過最近我開始學會點樣避免刺激佢, 同埋有向身邊朋友請教呢個病嘅嘢

但長遠我係咪應該放棄

利申我31, 女26

邊款情緒病？

好老實真係唔知, 因為佢都唔係咁經常講自己呢個病, 我又好難同佢出街食飯時候無端端講呢d敏感話題, 唯有望佢逐d逐d 透露俾我聽.

從我呢一年嘅經歷, 我估佢抑鬱, 焦慮, 躁狂乜都有d, 成日有心事唔開心咁, 好小事就擔心, 同埋一兩次因小故發勁大脾氣

佢好清楚自己有問題, 好憎自己咁樣, 但又唔見佢而家有冇睇緊醫生或者食藥/見counselor 去解決呢個問題. 況且我個身份又未去到佢男朋友 (只係介乎朋友同男朋友之間), 唔方便過問, 佢家人會處理...

情人節仲約咗佢

我諗當佢有一日對你有足夠信任就自然會同你講架喇

希望啦. 佢一開始都話過自己唔容易信人, 好敏感同自我保護, 需要好多時間同耐性(嗰陣我都未知佢有情緒病), 最近好似坦誠咗dd, 而家唯有繼續俾耐性佢.

至起碼佢都同我定期出街, 對我唔抗拒先

各位巴絲介唔介意講下自己面對嘅日常生活問題或者病徵, 等我了解下, 從而學下點樣同樣受情緒病困擾嘅人相處, 特別係從朋友/男女朋友角度去面對

我第一次睇係輔導員介紹嗰啲醫生，私家嚟，睇完更加唔開心同情緒好唔穩定，覺得唔對路就急急腳返學校搵輔導員，喊左成個鐘
唔好話公家嗰啲係咁，私家都一樣

我嗰時會覺得自己好無用，係人地嘅負擔嚟，好想消失(想死)，會有好強大嘅負能量一直都包圍緊自己，對所有野都無興趣，係每日都係咁。
作為朋友其實佢搵你訴苦/講嗰時就咁聽佢講，陪係佢身邊已經好好，仲有你要表達出你好明白佢而家嘅情況，唔好反駁佢講一啲例如話你振作啲啊/香港好多人都好似你咁架喇...
仲有要有心理準備要承受好大嘅負能量，有可能聽得多會搞到你個人都負面埋

我係葵涌醫院睇
冇住過院
Q仔食左半年左右，幻聽好返好多
Venlafaxine真係唔多掂，食完冇乜用，又返返去以前乜都冇心機做冇幹勁既情況
之前我唔洗食propranolol架，但而家成日都周身唔妥咁好辛苦

最初係因為好唔開心，想有個人安慰但又唔想係人前示弱，於是開始同自己講野。講講下就好似有個好叻既人係我心入面咁，佢會教我點做先係好，我做得唔好既時候會鬧我，我唔開心又會氹下我咁樣。仲有另一把聲就情緒化啲，會扭計會盛，最嚴重試過係我心入面大叫我想死。
其實我呢幾年都係跟著係我心入面好叻既人既指示生活，而家冇左其實好唔慣，好似乜都唔識咁

但咁其實係好危險

姑娘同醫生都係咁講之前把聲叫過我唔好話比醫生知我仲聽到佢講野，不過我冇聽佢講

懷疑自己有抑鬱 間中發作 自己諗野一時好負面 經常幻想自己意外死 無時無刻都頭痛 有過份罪惡感 有一次係條街冇原因爆喊 自己控制唔到 點樣求醫？走入診所同醫生講我有抑鬱

直接約精神科醫生

fluoxetine 40mg
瞓唔著就食diazepam
但我好少瞓唔著
多數係肚痛果時食

我係咁做，打電話約公立街症
然後佢比轉介信我去精神科

抑鬱+焦慮
12年確診, 有覆診有食藥

有無panic attack

焦慮抑鬱

試過幾次 panic attack.

睇左幾個月私家精神科 用左成萬蚊..

而家好返好多, 但都有KEEP 住自己上網買藥食

焦慮撚平時覺唔覺成日好滕咁

病友
冇睇過醫生，但不停檢查水喉之類
最近發脾氣激走咗十幾年女友
好後悔，但又冇能力輓回

冇病入黎呻
其實有時會寧願自己有病
起碼真係有人幫有藥食
唔似依加唔上唔落

我唔夠一年都有時俾囡囡激/鬧走, 佢話控制唔到但又唔覺佢有去改, 有時候真係分唔清係病徵定根本性格有問題

有冇人冇食藥淨係心理治療

心理治療先係治本

我好唔鐘意見輔導或者社工或者clinical psychologist

我以前有睇過醫生，佢只係當我on9
我連藥都已經唔記得左喺咩藥

情緒起伏大，激動就大叫大喊打自己破壞身邊最近嘅野
有無咩方法可以控制到情緒？我聽到某d人講野或某d字眼就會好激動

一情緒激動就會聽到有把聲叫我發洩喇，唔好忍
每次發洩完都好辛苦同後悔，身邊d人都覺得我好有問題

社交恐懼症可以點醫
我見親人都好唔自在 有時仲好緊張
成日見到熟人就想避開
好多野唔想俾佢地知

條路好難行

我反而社交冇大問題, 對住屋企人先唔想講嘢同燥底, 已經超越咗一般人有時覺得老豆老母囉唆嘅程度, 咁多年都改唔到

我都識有人係咁, 唔知點幫佢, 試過簡單問句佢o 唔ok佢都會勁反感, 真係唔知邊隻字邊句話會trigger佢爆

其實我自己都唔知邊d字眼會刺激到，
但一到個個位就會爆，翻工聽到我都不停去克制，
翻到屋企自己一個就開始嚟料，
女朋友同屋企人都頂我唔順，不停話我有問題

經常食煙麻醉自己

16歲開始，佢睇住由冇病變有病
但完全唔聽我解釋

我啱啱又一次情緒失控，女朋友頂我唔到話分手

我都係咁

發生咩事

極危險

轉介要唔要等好耐
我覺得我愈黎愈嚴重想快啲睇

巴打，我地一齊努力啦
我唔會放棄，亦唔會賴有病
我相信一定可以追得番同冇病

老實講我一路黎都無賴自己有病，
我都明白會影響到身邊人，但失控個下真係好難受，
我自己都好難受，何況身邊嘅人
巴打加油

我已完全失敗了 ，互勉之

severe depression
紅磚星星中心個counsellor寫reference letter比我去睇精神科
唔知點解真心驚

我已經唔喺第一次，每次佢都俾機會我，其實我都知佢好辛苦，要咁去忍受我個咁嘅人

連思覺像也失調

唔驚架
我最初去私家見到好多重症患者, 係好撚古怪, 有啲避忌
但好快就慣
之後去公立見得重多

但甚少見有病人發癲或者同人衝突
次次大聲屌護士職員嗰啲都係正常人家屬

我都係因為情緒病直接間接無咗個女朋友既過來人
有我陪你地

有無tg group?

做咩唔睇uhs?

留名
開番過 不正常人類研究中心

畀個id我我開

抑鬱焦慮
唔使再食lexapro
食prsitiq abilify lyrica
發作嚴重時食lexotan

係中環睇私家 貴到甩褲

我驚嘅唔係其他病人，我驚嘅或者係我對未來嘅恐懼，我唔知個療程有無用，我唔知自己好唔好得返。
我個病係因為童年+青少年時期好多嘅家庭缺陷，令到我做左好多錯誤嘅選擇，呢啲出賣自己嘅野我到依家都仲做緊，同時因為內疚同陰影令到情緒喺高中時期溝埋dse壓力開始爆發，但係我又習慣左將情緒壓抑，結果依家爆到收唔到，我早兩日竟然因為上堂做野做到躁而嬲自己躁底。
小弟嘅病無比屋企人知，唯有自己攞錢去睇，又唔知uhs有無。。。

我見uhs無得book mental service，依家等下次個counsellor寫信比我嘅時候睇下有無得去uhs

過來人路過打個招呼

uhs係有醫生開藥架 可以問一問星星counsellor

想喺大學入面搵朋友傾，好似好難搵咁，有d fd又會因為你心事台開得多嫌你煩暗地裏mean你，情緒差瞓唔到又無胃口作嘔搞到衛生都差啲個口有d臭，又比個fd當面好認真咁問我有無刷牙，咁樣算點姐。

其實依家每一日情緒都好差，每一晚都好想放棄自己，如果唔係要返學我好想摺埋唔見人，但係同時我好想有人關心支持自己，我好矛盾。

見下學校counselor?
Btw 紅字同感

未試過嚴重到要入醫院 不過有一輪plan過可以點死

不過冇做到

聽入過精神科既朋友講入面生不如死 係咪真

確診時間同個病同你一模一樣

我都食過fluoxetine 食完個人好唔舒服 作嘔個心又乸住乸住咁

我都係12年確診 1

無人理

留第三次言先有人理，多謝
資深精神病患者

宜家點呀?

之前有過 抑鬱 焦慮 強迫症
最深刻一定係厭食症

抑鬱here

你自己覺得主要靠藥定靠自己心態先好番?

我唔肯食藥，永遠自己玩命咁食食下停
其實我唔想完全好返，
好想講 有精神病個段期間先令我最自在 我宜家好辛苦
Btw 都有頗嚴重既自殘行為

如果連慘都冇得同人比仲有咩可以同人比

意思係？

唔明你意思，可唔可以解釋俾我聽

頭先個個我第二個人格黎sor

點解最自在?因為覺得D人會明白你體諒你多D?
我無話特別想個病好番定唔好番,因為宜家算穩定,生活算正常,不過藥錢同醫生錢都令我有壓力

希望我無誤解你句野既意思，
如果單憑我以上幾個回應，你就知道我諗咩，咁我就唔洗幾年都仲要覆診見CP

讀緊psyc support

我無周圍同人講我有事，因為我有事個時完全無同人接觸，除左家人。
哩個問題我同醫生、CP都傾過，都係無答案
但我感覺到好返就好似係我個人入面拎走左樣野，sorry 1999因爲我都唔識講。
如果你有個目標可以令自己好返，就盡力

有自殺傾向 排左十星期就有得睇
睇完街症後佢就即刻開左fluoxetine
跟住一個月後返去覆診
直到有得睇精神科

"感覺到好返就好似係我個人入面拎走左樣野" 可能你已經當左個病係你成個人既一part咁,無左呢樣野就好似唔係原本既自己(?) 估下而已. 唔知點解我突然諗,或者個D係你性格,只係係我地一般人眼光覺得係病...

唔出奇，因為抑鬱反反覆覆都起碼有五六年以上，中途又有過其他唔同既精神病。
不過仲有好多原因，包括性格，家庭，其他野都未拎出黎，所以都好難會知道到底係點解
但係憎自己，唔肯去欣賞自己係其中唔想好返既原因
Btw 多謝你

我嗰時都係差唔多跟住同中同傾左好耐佢叫我搵學校輔導員，見左三次到就叫我去睇醫生

唔欣賞自己好似係通病咁,講下笑
我係長期自信心低落個D人,一來可能天生性格,二來家人問題

同是天涯淪落人
憎自己憎到一個好想虐待自己嘅地步
覺得自己欠左全世界

睇醫生係咪真係可以好返

一樣係性格同家人，仲有以前班同學 我有得飲食失調就證明左我self-image 低到仆街。
Btw我得罪左樓上位巴打啲咩

好老實，睇醫生當有個擁有相關知識既人同你講解下病情
藥物唔好依賴，我一直深信精神病係需要心藥醫
加油

係，所以我會自殘。
我係成日覺得自己對唔住屋企人

最辛苦係要喺人面前扮無事扮正面
但係其實每一刻都好難受

醫生只係硬性，始終都要軟性嘅解決問題

扮扮下最後都會有頂唔順嘅一日

無野辛苦得過連自己都唔知點解會咁諗，同人講都好似講極唔明

我算好彩過唔少人,我係學校無比人歧視過/對我唔好(有排辛苦到番唔到學,有D同學估估地到我做咩事) ; 我份人係有時自覺到,有排大壓力係咁食好多野,雖然無肥,但知自己咁樣唔得,靠心態控制自己唔好再食,好彩最後無事,所以無因飲食問題而同醫生講過
咁你宜家食野方面係咪好番?
佢可能覺得你用病可以同人博同情掛

我唔係俾佢地歧視，係俾佢地拎黎笑，笑外表之類
食野方面唔係完全好返，所以哩種唔上唔落既狀態先最辛苦
只能送佢

如果情況嚴重 你都係睇專科啦 uhs睇傷風都唔掂
拎轉介信睇專科門診 都唔係好貴
個度護士會根據你情況安排你見醫生

試下大學入面d counsellor?
同埋睇醫生啦

不如分享下閒時會做啲咩distract下負能量
睇波陪伴我度過好多黑暗時刻⚽

聽metal

有時唔開心反而乜都唔想做, 只能頽廢地攤喺張床, 試過唔開心去打網球(本身好鐘意)都唔enjoy, 變咗係情緒distract 咗打波

我自殺入a&e，住左醫院幾日，排都唔洗排
一星期就比期我去門診睇醫生
啲人成日問點樣排期會排快啲
我都答唔出，我又唔想講我係自殺已有快期
但其實最快既方法真係呢個，但我唔建議
我第一次見精神科醫生嗰陣，佢問我你覺唔覺得自己患左抑鬱症，我話唔覺
第一次攞藥都係食Fluoxetine然後我自行停藥，後來又翻發

佢地咁無聊 食野個度慢慢黎,愈在意同刻意好似愈大壓力

唉 好唔開心好抑鬱
食藥對我已經無用？
定係一路都係無用
唉好sad 呀⋯⋯有無人都好抑鬱？

我都係自殺入左去

多謝你，你都要努力

巴打有無住過精神病院？
我住過葵涌
自殺入邊間院？

岩岩睇咗counsellor
講咗出嚟之後個人全日都好唔開心
啲眼淚不自覺咁流
咁樣係咪正常？
佢話我應該有焦慮症
轉介咗我睇clinical psychologist
但其實我覺得自己似抑鬱多啲

威爾斯

我每次見完哩類都更加會唔開心
唔好自己判斷喇，睇左CP先
加油

我想停Q仔呀

住左幾耐？

我會手震，宜家寫字都feel 到震

其實我都唔太中意 但我係邊緣人格障礙
無藥醫，要靠cp

成日都好想有意外發生喺自己身上，意外死

點解要食ability？
Prsitiq 效用大唔大？
我食過lexapro ，覺得無用

上網無啦啦斷線會燥底算唔算

我想唔食Q仔
我手震心悸所以醫生開propranolol 比我
私家真係好貴

我都想有返幻聽，之前有人陪住我好好
宜家我好頹，好sad

巴打介唔介意tg傾
睇緊CP但總覺得唔岩自己咁

覺得傾偈過程有咩令你唔舒服可以直接同CP講

忘了，好耐之前

轉過第二個最實際

我覺得佢唔係好貼地
好似同自己係2個世界嘅人咁
有時傾傾下有壓迫感 因為佢個勢有點強
唔係好想轉因為對耐咗 有感情
但自己總有上述嘅感覺

唔好有感情阿
定你諗住同佢講你有以上既感覺？

我見過3個cp
1個counsellor
1個濕鳩社工
3個醫生

聽日又換新醫生希望係靚女

其實CP會問啲咩？同做啲咩幫我？
我今日一想講野就喊咗出嚟
完全控制唔到自己嘅情緒
唔想對住個CP個陣又係咁
本身我個人從來唔會同識嘅人講自己野
今日同counsellor面對面我都無講晒真話
有啲野都無講到比佢知
我去搵counsellor已經付出咗好大勇氣
好垃圾

如果唔係走頭無路我唔會再搵cp counsellor 或者社工
唔啱我
一律拒絕

自己睇書自己學生活

有無巴絲畀個tg id我開個group一齊頹？

之前depression + panic disorder 食左lexapro xanax apo-propanolol 一年
近排因為太貴同藥太傷身停藥
捱左成個禮拜停藥反應都未完

panic attack 暫時冇復發，depression 一時時，正常冇乜野(普通地灰)但會突然極度depressed
而且depress嗰時左腦有種奇怪嘅熱同緊feeling, 同之前panic 嗰時一樣

其實係咪冇好到…

各位建議去自己區iccmw搵人傾傾，打去搵同事開case就得，多個人分擔下會好d

咪又係挖鳩你疤痕
俾建議你點生活,學習/工作/人際
教你做啲練習, 呼吸練習, mindfulness練習等
(反而呢啲幾有用, 又唔駛落街跑步搞一大輪)
有人會做催眠
唔肯定係咪有啲會同你做cognitive behavioural therapy
但個個approach都唔同, 你有唔同困擾又唔同

但我遇過一個幾厲害, 睇得幾準, 有啲佩服

CP有唔同既治癒theory對應返唔同既情況 ，每一節都有個流程
我自己咁睇，唔好咁快去諗佢點幫你或者見完佢一定會好返
你當有個人可以傾到心，講到自己既感受，拎到啲情緒出黎
我估你只係見左幾節？因為頭幾個sessions 都係建立梗信任，所以你仲未願講係正常。
加油，慢慢黎

有感情有咩問題
任何人對耐左都會有感情
我想同佢關係似係朋友
因為咁我先可以講到自己多啲野
但其實我blocking好嚴重下....

下次見佢會講
但可能見面個陣又唔覺大家既距離感好遠
但唔見個陣就會有呢種感覺
唔知做乜勁...

咩來的

點勁法

[心理健康] 點解無間道梁朝偉可以溝到cp?

因為我之前讀過兩年counselling ，好強調唔好同CP有感情。不過我唔記得個親密程度去到邊
咁我都明，我個CP都見左三四年，我係會期待見佢

係一個佬黎
說話少
但會直載地點出你部分問題所在, 唔轉彎抹角
例如:
你根本就唔輸得
你怕失敗

當然唔係屌你既語氣, 而且佢會正面啲教你面對
例如:
你係衰咗, 你覺得再嘗試一定衰, 但我睇過你背景能力我覺得再試八成會成功
諸如此類

但佢只係臨時替代, 2,3次後就調走咗

我係會想同佢做真正既朋友 出街食個飯
可能我覺得呢份職業好神秘 甚至連個人都好神秘
所以先會覺得對方好離地 哈哈
想去了解下佢 從而再覺得佢會明白我既感受咁囉

但我唔會期待去見佢
因為時間上都幾早下
同次次傾完都好似無咩得著...
唔係好知自己見佢有咩用
有時又驚俾佢搞下個傷口又會再跌落低谷
結果成日都做唔到野

利申 藍絲,CP都係女黎

咁都幾好
可以俾到個認同你

我今日見嘅係duty counsellor做screening session
傾咗一陣佢覺得counsellor唔岩我
就安排咗我下星期見CP
我淨係見到佢張相已經有啲驚
其實睇埋醫生會唔會好啲？
不過學生哥無乜錢
屋企人唔知我有事
睇一兩次醫生應該仲應付到
Btw 多謝巴打意見

CP你試下見左先，我覺得係有哩個必要
醫生係指精神科？佢只會開藥，你遇到好既就同你嗲多兩嘴。
我係絲

唔撚得架，如果佢真係同妳出左街 佢仆硬街

師父明白了

其實我好明哩種感覺，傾到偈、明我感受、唔會笑9我、又有少少距離感，唔做朋友做咩

Sorry 絲打
我就係唔想同人嗲先想睇精神科
因為我連嗲嘅勇氣都無
一坐低啲眼淚就係咁谷上嚟，真係覺得自己好垃圾
好大壓力

喊只係發洩情緒既一種方式
但我都好明你會覺得自己好垃圾
因為我屋企人灌輸俾我既價值觀係醜怪
但真心既 喊左成個人會舒服好多 even超多

我係咪要自己主動保持距離...
定同佢講下會好啲
佢講過, 大家要互相配合

但我覺得佢會笑9我 睇我唔起
因為做得CP 一定係好叻先做到
唉 可能下次成個鐘都係傾呢D野
成千銀

我都明嘅
近排已經麻木到喊唔出
但見完counsellor 之後好似變返以前咁
一時之間接受唔到姐

真架，唔好怕喊
可能你之前只係喊，發洩左就無理，
但你而家見人，就要將心底個啲感受拎出黎，所以又要再喊多次。
無事架，宜家已經踏出左第一步

我估同佢講，佢有機會唔再見你，因為佢職責係咁。

I know that feel bro
之前佢講我做既生活好舒服，因為佢一定岩，而家個人真係好冇底
我都想停藥，但男朋友唔比我停

唔知我個種情況同你地一唔一樣，當好返就覺得自己無左樣野咁

iccmw即係精神健康綜合服務中心，入面有社工，精神科護士，職業治療師等同事，跟進情緒有問題的人士，要睇返你住邊區，自己打去問就得！例如想了解多d藥，就可以問返護士，加油呀巴打絲打，希望您地黑暗後會是晨曦

我有社康護士跟

巴打好好

我有去過, 有個社工跟, 但好濕鳩見咗4,5次收咗佢皮,打親黎都cut鳩佢線

但我知道你地好多同事都有心有能力既

有無人有思覺失調/精神分裂？

我愈嚟愈無意欲同人溝通
明明之前仲有，宜家好似孤獨一個又唔識同人溝通咁
係咪抑鬱？

巴打係邊樣？

以為世界末日
自己黎拯救世界

似bipolar 多啲
有無睇醫生食藥？

之前一直無食藥都無事
係2009年自殺入左醫院打護士被打針之後開始癲

宜家食緊咩藥？
我已經唔想食藥

好重藥...

係... 好想死
我好佩服自己仲返到學
已經唔想食q仔

你返邊間呀

你地會唔會好似金鐘個阿伯玩火傷害人

好撚好笑?

Ive 姐

Block 左佢啦

偷偷丟落廁所沖左去

有無人組織力同集中力都唔夠，我想返工都返唔到

我
我最近都感覺到
上堂好似好難理解啲野咁
又唔可以chur 住阿sir 問野

食左葯會

所以我唔想食藥
唉，但我唔食藥訓唔到

抑鬱

有無食藥？

巴打 我都有嚴重抑鬱症
但啲藥冇你咁重

呢啲野好難靠自己控制，藥一定要準時食，交個身體比啲藥。

病發果陣試下上youtube search啲bb片，bb好有魔力的，純粹建議。

你食緊咩藥？
我覺得食唔食藥都分別不大

係訓覺嗰度好難搞

巴打有心

有無巴絲試過用cbd oil
雖然香港仲未合法...

Seroxat
Lyrica
Xanax

係咩? 我反而覺得掉返轉, 愈唔開心就愈想打

我係絲...

點睇地鐵縱火案？

琴晚無食藥訓成晚都訓唔到
淨係停留喺淺層睡眠
仲成晚係咁發恐夢
唉.... 點解我會失眠架

放心你呢個問題會比呢到d人無視

點樣發現自己有精神病情緒病？

我本身都唔知
一開頭思覺失調我只係認為自己疑心重，自己疑神疑鬼
後來一直都唔知
之後我自殺
已經變左抑鬱症

我成日同自己講野，自己一個做幾個角色，明明自己知自己做緊乜，自己都覺得咁做好on9，好低能，但唔做又好辛苦

我都自己同自己講野，你講咩多？

自己A0小毒丁，所以好多時候都係會幻想係女朋友同我講緊野，但係唔係特定一個人，我永遠都想象唔到佢個樣，多數係自己頂唔順果時，安慰自己，tum自己訓教，叫自己撐落去果D

Depression + OCD 無再睇醫生好憎醫院啲人

追星穩陣d

咩叫穩陣D？

有個有名有姓既對象被你幻想
無咁辛苦

真係俾人無視
我問唔係想傷害你地 問下你地點睇姐

是689和張賤宗害的

抑鬱症

家屬&有家族遺傳目前應該無事HERE

我唔歧視精神病人，但係我好憎有我個有躁鬱嘅手足，
佢有一段時間對我生活有好大影響，就算而家情況算穩定番我都仲好憎佢，
有時都會覺得自己對佢好衰，不過一諗番佢點對屋企人就更加憎佢

我係唔係好衰

利申:家族入面有思覺失調，焦慮，抑鬱康復者

錯的是世界

係我就會屌佢地屋企人先，由個妄想症患者唔食藥唔覆診，ON9

佢接受針劑治療架

sor無留意佢詳情，自

我試過想象有名有姓既人，但係信唔過佢，我會當冇名冇姓冇樣既女朋友係另一個自己，咁樣會多好多安全感

做乜鳩

Illustrator Sow Ay Explain What Depression And Anxiety Feels Like Through These Comics

我有同樣情況，成日都疑神疑鬼覺得自己會比人笑比人害，呢個係思覺失調?

自閉社交恐懼

冇食藥

唔係 唔駛驚

幻聽已經係精神病徵狀⋯⋯

樓主可唔可以加我telegram，有啲詳細野想請教！麻煩你！

Telegram id: mgotze

或者其他手足都得！
想搵人請教下

有個朋友無論心理定生理嘅病徵都中晒 有咩方法帶到佢睇醫生

要請教專業人士

有無食藥？
我都depression 好辛苦
仲要有埋焦慮

我有晒 點好返架？

社交焦慮好煩 成日好驚人地既目光

係呀

祝佢入急症
我有好多次喺急症度發癲，即入醫生房

捉

我都想知呢種病係咪有得好返定只能控制? 定因人而異?

聽醫生話keep住食藥，信醫生，覺得咩唔妥就同醫生講，
最好搵番啲興趣，行山打波插花乜都好，順便識下新朋友，唔好"牛"自己係屋企，
過程一定好漫長，要加油

抑鬱加焦慮，兩個病搞到我有IBS加慢性胃炎，明心樓覆緊診。

先講明我唔係醫生，我就覺得係控制住嘅，

先講明我唔係醫生，我就覺得係控制住嘅，但係情況好嘅話其實係同無病嘅人無分別，
我焦慮+抑鬱嘅屋企人係康復得最好嗰個，成日同班fd去打波行山約食飯，好樂觀，完全睇唔出病過。
思覺失調嗰個其實都好正常，有工作有興趣，不過最好都係陪多啲，唔係話24小時痴身嗰隻。
總之，據我觀察，對親朋嘅信任同佢地嘅陪伴支持係好重要嘅

Keep 住食藥都情緒好低落，想死 可以點
對乜都無興趣
已經四年

想問下各位巴打
如果我每日出門都驚自己無關電掣無鎖好門， 會出左門口又入番房check 有無關燈 關其他電制。
番工長時集中唔到， 得3-4個鐘叫認真少少。
有時對住d 鐘意做既野都會訓著
諗野唔積極， 成日想hea埋下半生，對咩都唔太感興趣。
同埋之前有小小意外， 以家出街同搭地鐵唔敢聽歌，行街會留意馬路狀況。

其實我係未有輕度焦慮、抑鬱同少少強迫症。
定其實係我懶同怕事炸。

book左紅磚uhs睇severe depression，唔知有無用，無錢睇私家，排HA係咪有排排?

反而想知大家點解有mental illness

排公立精神科係會分流 嚴重會好快有得睇

無排過

如果影響到你正常社交、工作同生活就去睇下醫生啦

拎轉介信去返你個區既專科門診就排得

已經睇左公立精神科四年
入過兩次院

太辛苦，我無等轉介信，打左去uhs問有無得睇精神科就book左

有 食緊血清素
夜晚要食安眠藥同diazepam(類似係鬆弛神經既鎮靜劑)先瞓到
不過食到個人好吽好冇精神 要轉藥
遲啲去睇精神科

焦慮症係點架 你有冇panic attack

一定要搵番啲自己鍾意做嘅野，我屋企人都係搵到興趣先開始好番好多架，
咩都試下做下，唔啱心水咪試下第二樣囉，
有無啲FD可以陪下你呀?

因為面對唔到現實，之後自己鬱埋鬱埋

我都食過 宜家食第二隻鎮靜劑訓
你返緊學定返工？
我返學仲要影響轉數同記憶力
我有panic attack 試過要入a&e

無中意做既野

唉 我寧願high, manic
都唔想depress
好煩個人提唔起勁

抑鬱
食緊Fluoxetine 但食完個人好攰
成日頭暈好想嘔

點知自己駛唔駛食藥
又點同個醫生講自己有事
係咪照直講就得

我食七隻藥 癲撚左

我要manic arrrrrrrrrrr

返緊大學呀 食藥食到好眼瞓
上堂瞓左半個鐘都唔知

巴打你一定好辛苦
I know that feel
嚴重既時候試過望住塊鏡都會突然崩潰係度喊左一個鐘

唔好放棄治療
有咩事係連登同大家傾下
就算圍爐都好
或者搵朋友9up下
出去跑步散步都可以平復到情緒

有呢啲副作用係正常架
不過最好有唔妥要同醫生講
佢會幫你轉第二隻藥試下

照直講就得
可以睇左家庭醫生先
大部分都有普通精神科藥物開俾你
有需要佢可以幫你寫轉介信去睇專科

我係絲打 ....
我呢排係咁介手...介到花晒
但又好中意見到啲花痕

樓主有無返過工，有無諗過讀完之後返唔到工？

完全有諗過 返唔到長工

之前搵counsellor話係輕鬱同焦慮，有時會好嚴重，但平時就冇乜野咁
但我好憎counsellor嗰啲懶係明白同關心你既語氣 跟住就冇再去搵佢

社工真係無乜用，係咁鳩up

暴食症

除咗唔想見人, 有冇人有時會連whatsapp都唔想回?

紅字同意
社交焦慮症+抑鬱，本來以為自己好得七七八八，去到外國讀書先發現原來又開始發作
唔敢同屋企人講，男朋友知我有病，但我呃佢我而家好好多
受個病以前最嚴重既時期影響，我個人好重負能量
最近成日失控狂放負，又講埋哂d難聽說話hurt到佢，之後個感覺真係好難受
有時半夜三更自己一個係度諗 我累到佢咁辛苦要忍受我呢d垃圾係度發神經 就會諗到喊 喊到失眠
佢有上連登，我覺得佢唔會入呢個post睇
不過如果你睇到，求下你當無睇過

絲打你趁心情ok時同男朋友講返以上既說話, 俾佢知道實情啦
俾佢有個準備, 繼續學習與你相處

絲打你讀大學係經大學轉介你去睇定係自己出去睇？

有d想去睇但冇錢

懷疑自己有抑鬱 每日好似演戲咁 真係好想死 令我有生存信念只有爸媽 我知佢地會好傷心 所以唯有逼於無奈地生存 今年dse但已經唔係點返學了。。有無醫生或者藥介紹？我真係活得好辛苦 日日失眠 又會無啦啦喊 無時無刻都想死

我尋日情人節都發癲 極度後悔 佢而家嬲緊我 我唔敢同佢講野

絲打我而家處境有d似你男朋友 不過我仲係好有耐性咁等佢

btw我都係外國, new york

巴打個女朋友有咩病
老實講就算我男朋友終於有日頂唔順飛咗我我都唔會怪佢乜野 係我累事

london

其實佢未係我女友, 只係我地都鐘意對方(至少佢話 ) 但因為某d原因未m唔可以同我一齊住, 後來我先估到佢有情緒病, 佢都有承認, 但exactly 咩病我唔知. 但我都俾佢大爆過, 又係講埋d好難聽嘅說話仲要block咗我, 但之後佢又搵返我, 我又原諒佢, 都俾佢拖咗差唔多一年

絲打有冇telegram? 介唔介意教下我點處理佢

我id係noeling

搵左樓上位巴打

順便分享一首歌，呢首歌係我最崩潰個段時間陪住我

男，食q仔會扯唔起。連J都無得打… 醫生開左，但我死都唔肯食

panic attack 真係好辛苦。去到邊，幾遠都好。都要立刻返屋企訓上床

我覺得呢首歌都係講depression

頭六年就中度焦慮+抑鬱症
依家進化左做燥鬱症+焦慮
睇緊醫生+心理學家 食左一年幾藥 無好過

為什麼要傷害自己？

我
我會消失 讓自己一個抑鬱

唉... 好唔開心

我都唔想做人了
我都係長期失眠 好辛苦
啲藥食到我好攰，上堂又眼訓，集中唔到

有好多精神科藥都會食到人無性慾

hdi1inakhsiijxhmqjayizjzo01917181ojsjsasvsbwbwuaji1iw99917171v2jsoz0q0911ygwhsiuskwo11827344behsiiwo129w828611wsjssbdizbawiNuiw91y1abanabUfRGgJoaa7ab^@**%**%

I know that feel... 你最嚴重係點？
我最嚴重會想拎刀斬自己
成身震係咁喊，心痛，食鎮靜劑都無用 要入a&e

我都係由depression 轉化成bipolar
但其實我好小manic ，長期處於depression 狀態
我都有睇cp，又話我係邊緣人格障礙
我食左半年藥，一路食住都會好抑鬱，我都覺得自己無好過 唉
我又想唔食藥了
但我唔食藥訓唔到...

我都唔知....
想自己有感覺(痛)感覺下自己仲生存緊

唔好咁la, 唔開心就上嚟講, 呢度冇人識你, 唔會judge

係咪慣咗夜晚醒日頭瞓? 有時我都覺得夜晚最寧靜先係我最享受嘅時候, 攞嚟瞓覺係浪費

唔想轉藥了
之前試過重新適應會好辛苦

唔辛苦咩 實好攰好無精神

我都有eating disorder
一時暴食 食到嘔
一時可以完全唔食
體重不斷來回

唉 圍爐取暖
其實我真係好攰
努力做人誰怕氣喘 但那終點掛在那天邊..

我就係怕日頭訓左夜晚更加訓唔到
所以我從來都唔會訓晏覺

我轉過幾隻ssri

幾多kg ？

辛苦 但可以點
朝朝飲咖啡
唉，好唔開心，集中唔到上堂

細個比人欺凌 無同家人講過
跟住無心機返 因為壓力去打機
打機有次因為部機費
跟住發左癲 將部電腦拆爛
跟發覺自己好似有社交焦慮
買個m記都怕到 搞左成個鐘
唔排除自己有其他精神病
成日自言自語
btw 我無睇過醫生
前幾年好番啲
依家好似嚴重左

由46kg上到59kg
再跌翻去48 依家52kg
一年內幾次咁樣來回

想出去睇醫生但無錢

我都幾鍾意wolf alice

個起伏都幾大
我抑鬱症 前幾個月都冇心機食野
115磅跌到得返100磅
都係身邊既人問我做乜瘦左咁多先發現
照鏡見到自己瘦到見到肋骨 好恐怖

覺得巴打你都係睇醫生好啲
童年陰影對於情緒病個影響都幾大

想𠝹多啲痕

連登有巴絲陪你

唔好再喇
有冇同醫生講你有自殘行為?

無，邊敢同醫生講 實捉我入院
我連社工都唔敢講

屋企人點處理?

有無男朋友呀？ 同佢傾下啦 佢見到會好心痛

半年前有抑鬱
食左一個月藥好返好多
但最近又黎料既病人留名學下野

食一個月藥就好返
我四年都無好過... 不過中間有停過藥
宜家又食返食左半年都無用

可以搵咗大學入面嘅counsellor 先
佢地會睇情況再安排counsellor/social worker/clinical psychologist

其實如果你擔心藥物嘅效用同埋副作用嘅話，你可以搵第二個醫生去問second opinion

身邊朋友幫左我好多既
但呢排又開始忙, 不停比人chur, 跟住就黎料

Btw, 睇完鵝王本有關抑鬱這回事
本書好似多左個明白自己既朋友咁

我已經公立私家兩邊睇

窮撚學生頂唔順啦 想去睇醫生搞好抑鬱
公立醫院精神科係點睇 上網話要排街症 有冇個流程可以話我知
見到你地食藥咁多副作用有d驚 但我最想係要安眠藥 失眠左成半年真係頂唔撚順

都係搵一個私家專科醫生睇一次姐，最多咪使你＄3000，好過你而家食七隻藥又唔覺得有咩用呀

我係公立私家加埋七隻藥
公立醫院唔肯開既藥私家都肯開
否則我都唔想嘥錢去睇私家

我長期失眠左幾年 真係好辛苦
一唔食藥就訓唔到，停留淺層睡眠
係咁發惡夢

同我勁似
我呢幾日係咁黎料

同我一樣

厭食過來人

睇普通醫生拎轉介信 去你個區既專門門診分流排期等見醫生

你係絲打？
你都中意𠝹手？

我想有厭食症
點先可以有？

係阿，之後留過言話有自殘習慣

唔好有，後遺症令妳後悔到仆街

絲打除左𠝹手仲有咩自殘習慣？

例如咩後遺症？

公立醫院醫生唔肯開嗰啲藥一定有佢原因，你有冇問過如果你自費嘅話佢會唔會開俾你？如果自費都唔得就應該有醫學原因，有啲私家醫生好無良，為咗錢咩藥都可以開俾你
你有冇同晒兩邊醫生講你食緊呢七種藥？

咁咪好貴？

其實睇私家唔應該淨係為咗攞藥，私家有咩事可以即刻返去見醫生，有問題可以打俾醫生同佢商量藥物副作用，仲可以用一個鐘頭時間見你，俾意見你
利申：四年黎從來未睇過政府

撞瘀手

腸胃功能有問題，好撚煩

呢排發生咗好多事 好唔開心 搞到有少少抑鬱 一聽到少少大聲/嘈嘅嘢就好唔鍾意 好嬲
之前失戀個排有過厭食 輕咗勁多 宜家又嚟料

依家飲食失調算穩定左 但抑鬱仲未好

抑鬱
情緒受控但係夜晚會訓得唔好

喊到眼痛

我食左十年葯
係上年11月左右停
近排工作方面有煩惱 夜晚好易醒

我夜晚都好易醒, 不過就好少瞓唔著

最煩係朝朝起身都作嘔, 有d 酸性嘢嘔出嚟, 有時平時都作嘔, 唔知係咪精神緊張. 放假, weekend 會好d

我都係一聽到嘈嘅聲就好燥底
尤其啲人講緊是非
真係想叫佢地收聲

所以我老母成日令我燥底

小朋友尖叫聲先難頂
好有衝動打鳩佢地

我情緒差但係夜晚訓得到
不過成日半夜扎醒

抑鬱+躁狂+暴力傾向+成日想自殺
但大部分時間我都好正面 一到夜晚就心情低落 好容易嬲 會對屋企人發脾氣 做D好偏激既行為
其實係咪有雙重人格 我覺得自己發病既時候好恐怖 完全唔似自己 有無人明...
好驚有一日會失控傷害到自己同身邊既人

我都係！一大班人好嘈既時候
我就好躁，我會口up up屌鳩佢地
Or 望住一個位口upup

偏激既行為係咩行為？
躁狂時個人係咪好high ？
有幾恐怖？

我又未去到口upup
但我試過燥到好凶狠咁怒睥人
睥完之後完全唔知自己點解會咁做
我平時係笑面迎人

Effexor 巴打抑鬱定焦慮？

兩樣都有
食過高啲劑量試過做傻事轉翻呢個劑量

...

做傻事？係overdose ？

啪過一堆安眠藥冇死到
醫生而家唔肯比安眠藥我

Od 無捉你入院？

冇 我好彩掛
而家成日唔記得食
有咩方法提自己食

個個都喺度笑我，話鳩我
以為我唔出聲就好好恰

好想死

我病左無耐
就得出 死可以鬆一口氣 既諗法
你地會唔會咁

俾人誤會唔少

屋企真係好難生存成日迫你學埋d冇用既野其他成員又教你點做個冇用既人。

覺得自己有精神病應該去邊求助
有冇d網上支援服務？

讀書時臨瞓成日有幻覺 五感都有 又日日被鬼紮 情緒又波動 持續近一年 社工轉介去精神科睇精神分裂 無去睇到 之後自己好返

精神病只係弱者嘅代名詞

事實係

抑鬱症患者表示無時無刻都有呢個諗法

誤會咩？

有咩幻覺？ 精神分裂咁易好返既咩
我思覺失調到宜家都未好

以前depression 有幻聽
睇左兩三年醫生 （公家）
之後冇睇，依家乜事都冇

不過有過psy record
上次入急症室，個醫生都特登問，
轉上病房時又同其他醫生交待

抑鬱 焦慮 panic disorder 同厭食

我都係 成日介

都無確診 我都唔知有無
睇嘢就都係見到有人嗰啲
其餘都係臨瞓/半夢半醒先有
清楚聽到人講嘢 又試過唔似人聲/男女混聲
觸覺就都係feel到有人摸自己呀 扯住隻腳咁
最勁試過feel到個肚被人打

我會用粗果款橡筋彈𠝹手既傷口

以前都成日𠝹
嗰種痛嘅感覺令我好釋放

有啲人覺得我係想引人注意先係咁
但其實佢根本就唔明

試下寫日記

而家好多疤

好返啦
依家乜事都冇
十幾年前嘅事

依家都仲有好多疤

白卡佬返青山啦

你食咩藥好返架？
我都有psy record 次次入急症室都好快就入到醫生房 都唔知好定唔好
仲要次次都有精神科護士評估我先可以出院

食緊咩藥？
我都係呢三樣，加小小躁鬱，思覺失調
有幻聽，成日自言自語自己笑

𠝹到花晒見到啲痕好開心 好似啲負能量釋放左出嚟咁

咁都無確診
我幻覺都係見到啲死物多，有絲帶
琴晚見到成間房都係樹，好似喺森林入面
幻聽就得一兩把聲，好細聲，有一把聲就成日同我傾計既
觸覺我無

我除左𠝹手仲這諗緊用咩方法自殘
之前會藥溝酒，od

I know that feel

點好返架？

有無人搏到我？

我成日都好多疑
搞到溝親條條女都死
TOTALLY LOSER
唉

甚麼叫精神病？

我嗰時好得七七八八
自己停咗藥，冇去覆診
其實我覺得改變自己心態環境更重要
食藥自係輔助 clin psy幫我嘅多過醫生

我上次入院又冇評估個我呢啲嘢
可能佢見到正正常常冇乜嘢掛

躁鬱症好撚屌
我呢兩日無啦啦會好high好想同人講野
但同時我又𠝹手
琴晚又有幻覺

食過咩藥？點解我好唔返
我宜家好high

Btw 我cp 無撚用
淨係叫我日鳩日check 住自己啲行為
又要我諗原因點解會唔開心
唔開心咪唔開心囉，一定要有原因既咩

冇撚用，不如意嘅人比自己嘅統稱

呢個世界好多傻鳩弱智仔呀哈哈哈哈
我自己都係其中一個

哇哈哈哈hahahahahahaha

無人既

請大家飲酒

無去睇就唔會確診 嗰陣驚影響升學
而家諗返嗰陣畀到好多靈感我寫嘢

諗諗下其實幻覺幻聽不知幾好

Source

真係有原因架

我無咩原因
腦分泌問題

做得太少運動

行得出屋企門口已經好叻 .....

我已經自閉左22年

好撚煩呀

食左藥迷迷糊糊又係真嘅

Why?

其實我都唔知自己係唔係有情緒病
心情成日大上大落……
久唔久會好暴躁

係！
食到個人好撚頹 唔想食藥了
點算
淨係食安眠藥又會上癮，要用鎮靜劑嚟取代下
失眠真係好好好好慘

嗰條傻鳩呀

細個係咪好鍾意睇超人打怪獸？

我岩岩先躁完
我寧願躁都唔想鬱
Btw個人會不自覺不受控地High 先係病

我好中意

我會嫁 只局限聽d比較激情既歌既時候
其實我有諗過睇醫生

我都有od 對上一次斷咗片咁

我嗰陣時失眠
個心理叫我唔好迫自己瞓覺
我覺得失眠慘係因為錯誤設定人必須瞓覺

Od 萬數
嚟緊plan 緊搵一日再od

大左可能會有暴力傾向/自殘

細個係暴力狂 幾歲係親戚屋企比人踢出露台唔比入番去 跟住一張(登sorry唔識打個個字)車爆個玻璃門

我都聽人講唔好迫自己訓覺
呀屌點知真係可以成晚都眼光光到天光先訓到
好撚慘
我都有諗過點解人要訓覺

Od 萬歲

真定假
我自殘係出於想傷害自己

我會都失眠 我真係會不斷迫自己訓
訓唔到就買啤酒飲 飲到有小小醉意就訓

我之前未有安眠藥時都係咁
失眠真係好痛苦
我寧願短命十年去換嚟無失眠問題

Block 左佢

係近排番番工之後就無左咁既情況 我係唔係要去睇醫生

因為你潛意識覺得自己係超人
對方係怪獸
所以用超人打怪獸方式對付佢

咁咪天光先瞓

你細心諗下點解想傷害自己？係咪好憎自己？

要返學

總唔可以日日日夜癲倒

係憎自己呀
不嬲都覺得自己好廢好無用

瞓2-3個鐘

日頭會好眼訓，無精神上堂

對於你自己呢隻「怪獸」
你潛意識就想用暴力消滅佢

你頂硬上一日
返到屋企就會好易瞓著

臨近停藥但最近情緒又開始失控

努力控制自己呀
試下聽下呢隻歌

試過啦，無用

其實我諗左好耐先揀用藥物去訓覺
呢個係最後一步
有得揀我點會想晚晚要靠安眠藥鎮靜劑先訓得著
我一啲都唔想....

我都自行停藥 一時好high

再頂多日
實會去到有一日唔瞓唔得

...... 用藥物搞掂了

如果食左安眠藥情況好轉
為什麼不吃？

不過到第二日都好似發緊夢咁
朝朝要飲咖啡喚醒自己

小心呀

一來因為會上癮
二來上面打左 呢排愈嚟愈覺得靠鎮靜劑訓覺第二日個人好攰好散
唉我都唔知點....

你係咪有近視？

有，關事咩

我寧願high 同躁都唔想抑鬱

試下接受每天瞓2-3小時

之前返中學就是訓三四個鐘
好辛苦.....

我都有
試過瞓唔到跟住做視力回復眼球操就瞓得著
可能係因為眼部肌肉過度興奮所以失眠

俾你揀你想食安眠藥定捱眼瞓？

睇過呢個網站未？

咩嚟？
可以試既方法我都試過

兩舊屎

睇過晒呢啲相類似既網啦

同佢講話冇原因
我諗佢會明嘅...

我嗰時個clin psy叫我日日試下嘢
又唔知點解真係咁9多嘢寫
日日係咁寫，再畀佢睇

練得一手好文
依家都係做啲文字相關嘅工作

真係好多謝有過咁嘅depression嘅日子

暫時一定要揀一樣呢？

失眠唔好攤响張床度試瞓
日頭做下運動
夜晚唔好做咁多激烈嘢

我以前都試過飲酒訓，但訓得好差，依家戒左
同埋飲多左第二日hangover好辛苦
依家都間唔中都食安眠藥訓，我自己就接受到

點睇呢個講法？

有人話精神病係弱者
係嘅 我都承認
所有病人，無論係身或者心有事都係弱者

不過我自身經歷係
當你捱過咗嗰度「不知所謂」嘅歲月
你會覺得自己截然不同
我唔敢話所有精神/情緒病人可以變返normal
但我自己得
甚至我覺覺得病完後，比我未病前更加好
各位加油（雖然我知呢句好廢）

利申：嗰時depression到有幻覺
差啲畀人捉入院，試過幾次自殺

咩幻覺？我都自殺過幾次
入過兩次精神病院

我最憎嘅係
唔只普通市民，就連醫護人員都歧視情緒病/精神病人

係掛

食安眠藥

Quetiapine, Epilim, Lorazapen
Bipolar Disorder

人又depression 我又depression
人地可以咁開心
雖然我岩岩都好high

Thanks bro

幻聽多，成日有人响我隔離講嘢
我有時會同佢傾計

幻覺其實得幾次
幾次都係見到個人企响我房門口
好似撞鬼咁

我同你一模一樣
我中意我個幻聽 好似有人陪住自己咁

我好返好耐㗎喇
依家唔講都冇人知我病過
入嚟分享下自己經歷，希望你地都可以捱過

就係搏我地投訴無人信

I want mental illness

咁就要改喇

Hello 同路人揮手
你Q仔幾多mg ？我戒了lorazepam 了
唔想食咁多鎮靜劑
Btw 我岩岩先manic 完

舊年有段時間
我日日喊，心情好差，好似depression 返嚟咁
即刻搵counselor 傾
好彩冇事

岩呀

你唔係已經有？

唔上唔落既狀態最撚煩

Counsellor 廢架喎

即係點？

真係好仆街
明明都係會好返嘅病
你憑咩咁話我

鬼唔望你生仔都係思覺失調
憂鬱症到跳樓唔死得

精神病就係弱者嘅代名詞，將自己嘅冇撚用不如意用病名來掩飾，簡單啲來講係俾藉口自己，令自己好過啲。

cp你都話佢廢啦

有時人只需一個情緒出口
唔係需要聽啲咩

都話係洛，無人話唔係阿，強者

𠝹手飲酒od

我都唔撚知係點阿

畀個叻你喇 滿意未？

( Show Blocked User - 蛇仔明x臭Fing )

Blocker我係解決唔到問題
]
精神病就係弱者嘅代名詞，將自己嘅冇撚用不如意用病名來掩飾，簡單啲來講係俾藉口自己，令自己好過啲。

Od係乜

每個人都有唔同方法
我諗我嗰刻只需要有人認同我

其實佢先係精神病患者，阿唔係！係弱者。
要體諒，並且歡迎佢加入

笑撚死我一班廢人喺度圍爐取暖

Block左佢一勞永逸

係，我地真係好廢

Overdose

我都成撚日唔知自己想點架
情緒起伏好撚唔穩定

我認我廢我認

Mood swings 最撚煩

食藥已經唔好.. 仲要overdose

有d似我, 對唔同人會自動投入唔到mode

希望呢度其他巴絲有一日都可以好似你咁

又作嘔

我呢排日日都

點解會咁架 同精神病有無關

因為焦慮錯失好多機會

乜都賴落精神病度，咁係咪個心會好過啲

我都唔肯定自己係咪有少少 正如樓上所講好似雙重人格咁, 對一d人就好好先生咁, 對屋企就好燥狂

佢睇完會點?

我無動力去寫
因為就好似你咁講
寫寫下好多野寫
但因為寫得多情緒日記所以枝筆好咗？

我都覺得係
但可以分享下治療嘅過程?
因為而加經歷緊好不知所謂嘅谷底
掙扎得好辛苦
爬返上去個過程亦好痛苦

有次同人嘈交 失去常性 自己跑咗去後樓梯（公屋） 係咁衝去窗邊
幾分鐘後先發現好痛 同埋慶幸有個窗花喺道
我自己係不斷記錄低好返嘅
大家真係可以試下寫下日記
唔好怕面對自己 唔好驚自己真實嘅面貌
試下同佢相處 就會慢慢學識點愛自己

可能啦 不過巴打咁講都啱，有時都覺係比自已既藉口。

Agger

咁佢佢會了解你多啲
你又會了解自己多啲
睇完又會同你傾下咁

係啊
練好咗枝筆
同埋我自己depression嗰段時間
好鍾意睇書

我係睇政府精神科醫生
有個精神科姑娘跟我
佢好好，又會同我傾偈，畀好多advance 我
反而我好怕見個醫生
每次都唔敢講嘢
佢有開藥畀我，但我唔係keep住食
因為我覺得食完個人仲衰啲
隔左一段時間，見冇乜幫助
就refer我去clin psy
反而見clin psy我肯講多啲嘢
佢見我鍾意寫嘢，就叫我每日都試下寫
嗰時興xanga，成日寫千字文
有時就係手寫
有時就print畀佢睇
佢又會同我傾返
畀啲suggestion 我
隔左無耐，就開始減藥
之後再隔左陣，我就自己停藥連醫生都自己斷左

我depression嗰陣有返教會
成日敬拜都喊到癲
都有同啲牧者傾過，但冇乜幫助
反而係我之後好恨心咁走左
就好返好多
隔左幾年，同個好熟嘅prof傾偈
佢都有類似嘅經歷
佢同我傾返，話嗰時因為教會乜都講「罪」
令佢有好多罪疚感
我就一下畀佢點醒左

我唔係話教會令我有depression
而係嗰種罪疚感令你更加辛苦

我都係作嘔
睇勻中西醫脊醫都醫唔到
但俾我去日本旅行時醫好

有d長但幾值得睇嘅一篇訪問:

離開香港呢個傷心地咩病都好啦

我係不定時就會頭暈作嘔，胃痛

琴晚無食其他藥
淨係食stilnox 飲完酒食左兩粒
訓醒都好精神，唔會攰唔會散
不過食得多會傷害腦神經

唉
我唔想食q仔，但我個社康姑娘話我唔食會有思想上既錯亂

例如見到人會驚，不安，唔敢直視人
驚人地既目光，唔敢講野，驚人凝視住自己

我以為呢啲係社交焦慮

原來佢話我係思維上既錯誤

點算好複雜

李智良

個日本醫生教我作嘔時手放胸口然後沿氣管向下掃再掃番上胸口
如是者做幾次
你地不妨試下

好聽d咪思想上既錯亂

咁難聽係乜？

到時先算啦 起碼解決到當前問題

社康梗係叫你唔好停藥啦

屌你又話block左我

有咩事佢要負責
打死我都叫你唔好停

無block

咁難聽係乜姐

甚麼事？

作嘔又嘔唔出好辛苦

有無試下我講既止嘔方法？

冇

覆錯post

抑鬱 醫生開左幾隻藥長期食

不過已經冇動力再郁 諗緊點樣死冇咁痛苦

點解要死？

我都無動力，連落街食飯都唔想.....
點死先會消失得無聲無息又無痛

安樂死

Yes ，你估爭取香港安樂死合法容易啲定大麻合法化容易啲

琴日躁完high 完今日又depress 返又𠝹手又連落街食個飯都無動力

呢個係咩玩法

呢幾日灰左可能就係醫生之前講過既withdrawal syndrome 加上又有啲不如意
我要努力靠自己 唔可以再比自己一沉不起

巴打停左藥？
我withdrawal symptoms都幾嚴重下
Mood swings 得好誇張

減緊藥 醫生安排

本身食緊邊啲藥？

救命 岩先panic attack
即刻要喱上床，喊左先舒服啲

做咩唔上黎呻卻去𠝹手？

驚恐障礙(panic disorder)簡稱驚恐症，是以反覆出現顯著的心悸、出汗、震顫等自主神經癥狀，伴以強烈的瀕死感或失控感，害怕產生不幸後果的驚恐發作(panic attacks)為特徵的一種急性焦慮障礙。

岩先以為自己會死

差啲又入醫院

真係好得人驚

Serotonin

點解唔上黎揾我地呀？

果種感覺係慘

我覺得我有

樓主去左邊？

有冇人有強迫症??

上網果啲抑鬱測試我測左幾個都話我有中度抑鬱信唔信得過

就嚟訓

Good night

唔信得過

個個都話自己有咁呢度d人點樣鬥慘啊屌你老母

就嚟見cp
大壓力同驚到唔敢訓

藥係咪唔可以自己停？一定要食哂佢

我聽日見醫生, 驚到唔敢訓+1 仲要好似透唔到氣咁.......

懷疑自己有情緒病 (抑鬱，狂燥）唔想男朋友同自己一齊捱一齊辛苦 畢竟疑似發病既時候做出啲唔理智既事 唔想成為男朋友既負累唔想佢個病人一齊 我認為佢適合更好 分手係咪一個好辦法？

屌晒呢個PoST既所有人老母

唔係
1 就算你真係有情緒病, 病都只係你一部分, 你個人仲有好多優點長處同特質, 況且病會改善/康復
2 健康既兩性關係甘苦與共, 大難臨頭各自花就無意思. (我係過來人) 無話邊個係邊個負累. 而且長跑既話, 遲早一樣會遇上大大小小既考驗
3 都請尊重資詢男方意見

建議絲打你將情況同諗法講俾男朋友聽, 講唔出口慢慢寫組織好text 俾佢, 等你知佢諗法同埋可以一齊面對

抑鬱期好易做錯決定, 我都試過覺得呢班朋友嗰班同學唔重要, 或者覺得自己廢唔想屌人現眼, quit哂啲group; 講得讀書都無撚用就放棄退學

但好多人同機會錯過咗就一世都無, 勉強唔到要離開既, 係整定, 但唔好親手趕走或者摧毀一啲你好珍重既人事物

同一個最美麗最開心學業事業都順境既伴侶一齊容乜易, 但能夠陪你走過情緒病黑暗日子既先係真愛

可能你呢刻反覆思量都覺得呢啲同學朋友戀人已經唔重要, 或者想佢地離開, 我係明白架. 但呢刻你既思維係俾一啲不可抗力擾亂緊, 你用唔到一貫既理性思維, 都感受唔到內心最真切既情感...所以一切重要既決定切忌喺呢段時間進行

想問下係邊到搵醫生睇

我曾經好愛一個女仔, 我地好辛苦先喺埋一齊, 原來先苦後甜係真, 同佢之後既時光係我人生笑得最燦爛既日子。

You know, the past was a blast but never could last.

One day, somehow, 抑鬱找上我, 我找上抑鬱。我時常無故既喊, 突然既焦慮不安, 同埋各種各樣既負能量都為佢帶黎好多壓力。

然後女孩子畢業了, 男孩子defer。佢踏進一個新既世界, 有新鮮既人, 事同環境; 「可以take呢個course嗰個course進修下」「可以試下做呢份part-time喎」... 我則繼續沉溺喺我既黑洞裡面。

有一次我報名參加了一個義工營, 想見下人, 識新朋友, 結果唔敢去甩咗底。佢好失望。

有一日我話唔報讀master啦, 佢覺得我咁聰明讀書又咁好唔讀master浪費咗, 而且我一直都話想讀。結果佢好傷心。

有一次行街因瑣碎事我爆粗鬧佢, 「仆街」代替咗當日既byebye, 佢好嬲咁走咗。

後來大家愈走愈遠— 正確來說係佢走, 我只係不停原地踏步, 浮浮沉沉。Text少咗, 電話少咗, 見面少咗。我當時諗: 無架啦, 救唔返, 由佢慢慢漸漸...咩啦。我無主動去補救修補呢啲裂縫, 但喺佢生日時, 我用咗兩日好用心咁DIY 咗張生日卡俾佢, 成品好低b好白痴, 但我覺得靚過花, pandora或者乜乜頸鍊。Elton John有首歌:

Now you may tell everybody, this is your song (card). It might be quite simple but now that is done. I hope you don't mind, I hope you don't mind...

One day, 分手了。佢喊住問我「你會唔會怪我?」我都忘記咗我點答lu, 或者根本喊到講唔到野。當然呢個打擊令我抑鬱症加劇咗好多, 我都分唔清係失戀吖定抑鬱, 有時諗: 失戀啫, 唔駛咁過份呱? 無辦法, 控制唔到, 由原本半個人, 變到人唔似人。朋友話: 佢擺明共得富貴唔共得患難啦! 我有一段短時間用呢個信念安慰自己, 醜化佢喺我心目中既形象: 呢啲女唔要都罷啦, 女死女還在。大概半年後我發現, 我仍然好愛佢, even so.

幾年後, 發生咗好多事, 好多男男女女喺我房間既正門入黎, 逗留若干時間, 又從後門離開, 大概唔會再返黎了。點都好, 佢地都係陪我走過最黑暗日子既人。我慢慢似返個人, 漸漸學習同情緒病共處既方法, 重捨返生活, 到咗回post 呢一日仍然在學習, 搏鬥。

寫到呢度其實我都唔知想講啲咩, 或者最想講既係: 有一日, 我終於喺黑洞爬返上黎, 見到地面, 陽光, 好溫暖, 但望望周圍時, 發現佢已經唔喺度了。There's nothing there. 聯絡人仲有佢電話, FB仲有加佢, whatsapp仲見到佢頭像, 但已經唔需要再講啲咩了。我好愛佢, 但或者佢愛我唔夠。

好小事咋喎

巴打 多謝你 換個角度諗個心好似好翻好多

失眠+暴食症+廣泛性焦慮留名
由兩年間重左60磅
到而家自己減左2x磅
但個胃成日想發信息話我知我好肚餓
被迫食好多野
我有試過自己灌水等自己個胃飽肚d 咁就唔洗用食物去解決我個胃
但番工d同事已經日日對我指指點點話我去得太多次洗手間痾尿（因為飲水太多）
本身睇左兩年公立醫院精神科，佢開fluoxitine 10mg (唔知係咪咁串）我食，但無用
一個月前，我轉左睇私家精神科，成$1500一次藥費，但睇三四次已經無錢再睇
私家開 loranze 2mg 同pregabaline(lyrics) 75mg 我食

而家又要排番期睇公立醫院希望拎私家醫生既藥
我失眠暫時訓到六個鐘，但暴食症唔知點醫
各位，我既情況你地有咩建意比到我

其實瞓到六個鐘已經唔錯
唔介意肥就照食

More

除左食葯有冇其他活動改善下自己個精神力量

一個月睇三四次？

晒多d太陽

公立肯開返

樓主你要加油呀

醫咩架？

心。

一隻係抗抑鬱藥，一隻係鎮靜劑，幫失眠

唔好諗咁多啦 個呀sir點呀

你食唔食抗抑鬱藥？

我介意呀
邊到有男人會鐘意肥婆
都要我瘦番先可能有機會拍拖

肥婆

健康最重要
男人是其次

唔好笑得唔得
有病你估我想架咩

樣＞健康
樣衰冇人可憐
樣正常有人同情
樣靚有人關心

巴打多謝你

Depression + anxiety

食呀

食咩藥

又話食左辛苦？

所以我申請安樂死

唔食發作仲辛苦

支持

介唔介意交互下Tg
好需要個過路人support
俾啲正能量我去挺過呢個艱難期

你唔係"bipolar"咩？

我乜都有

唉，好唔開心

其實我好廢

講多d黎聽下

40mg 好辛苦

之前中間轉過去公立
佢地開葯劑量好重手下

幾歲

食到我on99
Q仔XR 400mg
宜家個醫生終於肯減我劑量
食300mg not XR

好驚斷唔到尾

你就好
醫生肯減藥

本身都on99架啦你

我係 抑鬱 焦慮 創傷後遺症 少少思覺失調 社交恐懼 乜都有啲
之前我日日都會發惡夢 依加都間中會發
我之前一直都有睇開醫生但慢慢發覺好似依賴左食藥
一唔食藥啲情緒又黎 所以索性唔睇 想靠自己意志
我係睇私家醫生 之前聽人講睇政府 啲醫生好容易會叫你入青山所以唔敢睇政府
依家我一受大打擊/太唔開心就會計劃想自殺
我人生太失敗 所有野都失敗一直都想重生黎過
有冇人同我一樣個腦會好嘈好多人同你講 你死左去算啦 你一啲用都冇 好痴線
同埋依排一訓落床會覺得抖唔到氣同好焦慮恐慌 我係咪應該睇返醫生
我依排受左一個好大既打擊 成個人都跌低左 世界好灰 情緒好易崩潰 就黎癲

本來諗住只追post唔留言
但我覺得太有共嗚依到好多人身同感受 所以特登開ac入黎留言
個個都唔明有情緒病嘅人有幾痛苦幾辛苦
成日都話唔好咁負面啦 開心啲啦 難聽過粗口
同一個人訴得多苦佢就會覺得你煩 遠離你 因為太負面 所以慢慢好多野自己壓抑住 唔敢再同人講

乜都有d 抑鬱最嚴重

我食左同唔食一樣冇咩感覺
由一開始食左幾年到依家都未覺有副作用
成日唔記得食幾日都冇咩事
輕微OCD

可唔可以講下係咩打擊？

太多人唔方便講 就係大約比人睇唔起 因為依啲情緒病

最緊要自己唔好睇唔起自己

好似好難 本身好似依啲病都影響到自己點睇自己 會冇自信同唔死都冇用

究竟係冇自信同覺唔死都冇用就會當成抑鬱，
定抑鬱先會自己冇自信同覺唔死都冇用
其實係一個謎

我覺得互相影響

你本身意志力強唔強？

唔強

強就唔會病啦

嗯

點解你咁似我....
我腦入面都好嘈，一時叫我鬧人，一時會叫我去死

我長期失眠 成日發惡夢

我都諗左好耐呢個問題

每次一轉藥or 升減藥既劑量
我就會狂發惡夢
啲夢好得人驚

如果抑鬱唔睇醫生唔食藥會唔會可以靠自己好返

咁你咁勇諗住靠意志力？

食蕉、曬太陽

其實做運動係咪好有用？

種感覺好恐怖 聽到之後情緒會好崩潰

發咩惡夢呀？ 講出黎會唔會舒服d?

我做完運動之後
個人攰到更加訓唔到

做運動我會好少少
肌肉伸展完冇咩緊

CP要我兩星期後再見面
臨走之前佢同我講話驚我會爆煲
其實我係咪好嚴重
佢又無話我算係咩病

有抑鬱焦慮同創傷後遺
同老公訓覺個陣有時會想搵野勒死佢 好驚第日真係會殺左佢
同埋成日都好想死 想搵人傾心事但一個人都搵唔到

攰到瞓唔到？ 真係未聽過

正解

我成日都攰到訓唔到
好似人地通完頂仲精神咁

我都係

我想問呢
藥房買唔買到安眠藥
利申: 非自殺

Here

你是不是好大壓力？

其實一般岩岩起呢d精神科病, 可以嘗試做運動吃營養補充品好番, 一食藥就一年半載, 而且好難meet

利申之前壓力大而且有怪病, 患左焦慮症都唔知, 後來直頭呼吸困難同訓唔到, 睇醫生開一堆ssri同抗焦慮藥比我
食左一個月, 係舒服左定左, 好訓到癡線, 但個人完全遲鈍唒, 而且吃藥換黎係會頭痛頭暈, 另一種辛苦
把心一橫完全唔食藥, 做運動曬太陽加食魚油/維他命B雜(上網睇), 一開頭甩藥勁辛苦, 又開始訓唔到同有時心跳急, 辛苦持續左3個月, 靠自己完全擺脫焦慮證, 訓覺亦無問題

經過呢一役, 我知道有時抑鬱/焦慮唔一定係關個人世界觀或者心情事, 好人好姐如果有乜野trigger到個神經系統, 或者營養失衡都有機會有呢d病
藥物可以幫你呃住自己, 但要走出個loop, 始終要自己面對, 我依家就對好多野睇開左, 有乜事都識放鬆面對, 走過就會令自己更強/性格更完滿
希望呢到咁多巴絲都可以成功脫困

唔好諗咁多
嘗試做運動 加 搵人傾訴
做運動做到攰你就唔會亂諗野

係
cp話感覺到我個人好不安
第一次俾人睇穿我個內心

藥物本來的副作用黎, 好正常

咁點解決

工作壓力？

停藥

你食左幾耐藥
食得耐唔係話停就可以停, 好大鑊的
同醫生商量下可唔可以慢慢減藥, 佢會視察你情況比方法你減藥

盡量搵藥物以外既方法去減輕你自己症狀, 而且要配合健康既生活飲食

我好驚有人監視住我

減左我q仔啦，本身400mg XR
減左訓學就狂發惡夢

覺

呢排好容易不安同緊張
係咁整隻手玩手指.....

讀緊書
畢業等於失業
屋企壓力同本身個人性格問題搞到自己咁

我想上天台危坐

做人好無聊

上天台危坐企跳

唔好做傻事

家𥚃財政壓力大嗎？可否support你做廢青？
你有甚麼性格問題？

不如入醫院

做咩又𠝹手？

我有諗過

明天去精神科要求提早覆診
再同醫生講今日𠝹手同想到天台危坐
睇下駛唔駛入院

一定要入院
我唔想入醫生都強制我入

強制入唔駛俾錢

但有排先可以出嚟

住"28day"
利申:試過

唔只呀
Form123 住7日
Form4 住夠21日
Form7無限期住

利申 我都入過兩次精神病院

你自願入院其實都係無限期

你岩
所以唔可以入醫院....

我讀書生活費都要靠自己
邊有可能做廢青
我本身唔太信人
所以唔會俾身邊嘅人知道我嘅野
我連唔開心都唔會同朋友講
長期抑壓住自己
近排嚴重到連應酬下人都唔想
日日摺埋自己 好耐無笑過

但係你又𠝹手又想危坐喎

上黎同我地傾
你有甚麼唔開心？

但入醫院就仲慘架喇

咁你可唔可以應承我地唔𠝹手唔危坐

無返工之後成日頭痛，身體弱左好多
瞓成十四、五個鐘，係咪因爲食ssri搞到瞓咁多
唔瞓咁多我又無野好做
無希望，我究竟追求點樣既人生

Post上黎係咩心態

食左藥會好攰
有無宗教信仰？

Ssri會令到人好攰，但我都唔知瞓咁多係咪關藥事
無信仰
我想返工搵錢，不過好似無工我係可以勝任，戶口剩返幾萬蚊

一個人住？
可以同醫生申請傷殘津貼
不如趁呢段時間研究下宗教

沖完涼仲流緊血

快d止血先啦

睇心理專家係咪好貴?
覺得自己好垃圾 最近仲考緊試 好大壓力
好想死 成日會諗食安眠藥好定跳樓好 好辛苦 身邊無人可以傾 好想離開呢個狀態

$1000/45 min左右
大學生？
點解想死？
上黎同我地傾

我撻傷口好似生化危機比啲野咬親咁樣
好撚核突

乖啦唔好再𠝹手

真係好貴
好垃圾 咩都做唔好 成家都對我好大期望 但我只係一個垃圾hd 仔 gpa 又低
咩都做唔好

出黎打工吧

有做野 但周圍既人 親戚都覺得點都要有返個degree 老母成日話 家無讀書子 功名何處來 偏偏其他兄弟姐妹都無degree 但其實我讀書好廢

其實我都唔知自己乜病，「裝」過我排版，上面寫BAD, 問醫生其實我乜病，佢同我講思覺失調。。。

依家食緊
Quetiapine setinin tablets 100mg
Epilim 300mg

我覺得我係因為童年陰影再加遺傳發病
細個睇住我媽自殺，最後救得返，呢件事一直冇同人講，但一直係我心底。直到入左大學，再加上唔適應新環境，開學傷風去睇學校醫生，一睇就崩潰左係到喊同埋同醫生講呢件事，最後由護士推輪椅出返黎。。。情緒太激動

其實都冇乜野，但跟住我一星期去左搵同一個醫生3次，最長試過睇左1個鐘。。睇到成間診所閂門我都未走。。個醫生好好人，然後轉介左我俾輔導，一見輔導佢就話我好Urgent, 同日下午即刻轉介左俾出面私家精神科醫生，有開藥有食，果陣佢話我輕微Depression 。果陣我媽已經好返冇睇醫生，但佢一見到我咁就同我講叫我自己減藥，結果真係gg左，仲嚴重左。

因為連續4日嚴重失眠，可能夾埋訓唔夠6個鐘。有日凌晨我頂唔順自己係屋企打999然後入院，第2日就唔清唔楚自己簽左紙入精神病院.... 然後住左6個星期先出返黎，然後繼續睇門診，到依家仲未減藥

依家諗返果陣自己情緒係真係有問題，係醫院一開頭個人好Hyper ，覺得自己乜都做到。但成日係到會諗如果開學果陣自己平伏到情緒，冇搵專業人士嘅話可能依家乜事都冇。都唔知睇到醫生係好事定唔好事。。。

一開頭睇以為2，3年就ko, 1年較岩藥，1年穩定左然後1年慢慢減藥就斷尾，但每次

但每次睇醫生都唔係好敢問醫生我仲要睇幾耐，2年前問佢佢話睇到畢業，依家就快畢業，佢就話我final sem壓力大唔適合減藥住。。。

我冇乜同身邊朋友仔講我自己有病，可能係我自己歧

歧視自己，亦都唔想因為呢個病而做藉口。

以前身邊有男仔Approach都唔知應唔應該同佢地講我有病，驚嚇走佢地，同埋會介意，雖然最後都冇一齊。。。

醫生都有講過其實我食嘅藥份量唔多，病情不太嚴重。岩岩出院半年返學啲同學見到會話我好呆，但依家我覺得我完全係正常生活。其實我都唔知我依家睇醫生仲有冇用。。。3個月見一次，每次見2分鐘就print藥單同覆診期，我覺得佢完全唔了解我依家乜狀況

Ps出院之後我都有返pt，學費full grant, 經濟獨立唔想屋企人負擔太重

我成日同人講我好唔開心

問可唔可以有無限金錢畀我

睇開d啦各位，呢種天氣係會搞到人唔開心架

直接同佢講無興趣讀書

其實係可以自行停藥，只要你意志力夠強

BAD 係bipolar affective disorder
我之前入院都會偷睇自己個排板
Btw 我都入過精神病院，你入邊間？

我都唔減得藥，咁就一世....
我同你一樣

絲打你睇醫生食藥幾多年喇？
我因為精神病情緒病令到身邊無晒fd

唉...我食鎮靜劑都食到個人遲鈍晒

同我地做朋友

中度抑鬱+輕度焦慮+重度妄想症

腦內每日都翻天覆地

有咩妄想？

一時係救世主 一時係驅魔人

加上輕度自閉 一妄想就半個鐘以上

難以抽離

我都係有妄想
以為世界末日 我係黎拯救世界
又試過以為李+x搭緊車黎強姦我

你個d好多迫害成份

我個d較多拯救成份

有思覺失調
食緊藥同定期去公立醫院覆診

有甚麼病徵？

見過好多case 家庭背景都好複雜

反正冇個係好事

Keep住食藥覺得無咁辛苦
雖然仲係日日喊，但已經無以前咁唔開心
但發現自己只要一唔記得食藥個人就會好緊張
好焦慮好驚自己又跌翻去低谷...
有無人試過？

原來有巴打有妄想，仲要咁堅

岩岩睇咗醫生
佢開stilnox 10mg
但我上網睇副作用係抑鬱，焦慮
點解咁矛盾嘅
仲有efexor xr 37.5mg, domar 5mg

利申：cp話我焦慮, 醫生話我抑鬱加焦慮

我都會 晚晚夢到死人冧樓

我食左十年
減下減下最後得返好少劑量
覺得太輕微索性停
都有咨詢醫生
減葯過情都係上上落落
停葯之後繼續有唔開心 但又冇影響日常生活
始終人生不如意事十中有九 係常態黎
醫生提議我時間諗唔到用黎做乜 不如拎運動
結果就持續8年星期六日都去做 依加仲有做 點都迫自己出去

會唔會考慮唔食？

知道係發夢已經好好

我近排完全訓唔到教
醫生淨係開咗8日藥俾我
諗住試下

一開頭試過一次然後嚴重左，之後唔敢了

九龍。。

咁就5年了。。。

但正常社交依家係冇問題嘅。。。

我會選擇返工。。如果唔係就會變左係屋企訓成日

我病發嗰陣有妄想
覺得全世界都知道我啲嘢咁

食緊Quetiapine
有時食完好頭痛

強迫＋焦慮

我都係咁，以為tvb 24小時影住我既生活
然後播俾全世界知
又試過以為人地可以入侵我個腦
於是set個password

我呢排好容易就不安同緊張

巴打～～～

Stilnox 係最common 既處方安眠藥
Effexor 係醫anxiety 同depression

係
有個夢係有野係咁想殺我，唔係人
似喪屍既物體
我係咁跑，見住啲怪物殺死人
跟住我就嚇醒左

我長期失眠

我都會，覺得啲人偷聽我個心入面講野
又成日驚有人監視住我

我都有食Q仔
你幾多mg ？我300

我都以為人地入侵我個腦
知道我心諗乜

唔駛驚呀，發夢啫

Hello
今日乖唔乖？

好辛苦，以前俾最熟嘅朋友一齊杯，身邊所有朋友都唔信自己。有近3個月喺中學冇笑過，返到屋企又逼自己對住屋企人笑，每日沖涼都喺到喊。然後揀咗食藥自殺但失敗。

事隔3年宜家重新建立返正常社交關係但唔敢再好似以前咁咁鐘意講野，成日都驚自己講錯野會得罪人，唔敢笑得好開心驚自己控制唔到情緒會俾人知晒啲秘密。每朝起身都好辛苦，覺得生存冇晒希望。最近失眠又嚴重咗，每日至少要3個鐘先瞓得到，但瞓咗一陣我覺得長但其實好短嘅時間就會自己嚇醒，覺得唔隨時保持警惕就會俾人害。

宜家上到大學都同唔到人交心，成日覺得人哋喺利用自己。偶然達唔到自己嘅標準就會不自覺西面，其實唔喺想發朋友脾氣，但佢哋會覺得我無啦啦喺到炆或者喊會好煩。我好想改變但喺每次一諗起要起身見人就好辛苦，好想避晒所有聚會。

你都好叻，讀到大學
你有甚麼夢想？

冇夢想，冇一技之長，好羨慕身邊嘅人有晒目標，但自己就仲喺成舊飯咁唔知做乜

有無興趣研究宗教？

我又有小小心悸手震喇

返緊學？

咁點算？

我都係300mg

食開lexapro

剛剛從青山出黎

4個月
之後返左半年日間醫院

我上上下堂喺全班同學面前發作....
好焦慮又不安咁
搞到要call 班主任同社工嚟....

我入過兩次葵涌
點逃走？

醫焦慮？

而家點？

食完係咪超眼訓？

宜家放學了...
好唔開心

岩先勁驚佢地報警拉我

你一個人住？

凍呀
快點回家

不是，不過同一個人住差唔多

我想跳樓

我都想

我講真

我宜家唔知點....

人去到絕境真係乜都唔洗諗

一下，就得.....

入醫院啦

死後世界好慘架

由細到大都喺讀基督教學校，跟過朋友返教會，但我感覺唔到佢哋講嘅神。想問點解研究宗教有效改變我呢個情況？

你buy 唔buy 宇宙係被造？不一定是耶神
如果知道了其中的奧妙 生存就有意義

你有甚麼不開心？快講我地聽先

樓主係咪驚同學見到你咁樣唔接受你

已經唔接受啦
佢地不嬲都知我有問題
唔會同我傾計打招呼
我有病我知

我想好憎自己

你有我地

食飯先

有精神病真係好suffer

食左1mg Clonazepam+ 兩粒10mg stilnox + lorazepam 1mg 四粒

上天堂未～～～～

食咁多？

係呀，再食多左三粒lorazepam

驚瞓唔著？

為什麼要這樣做？

抑鬱加飲食失調
今日又暴食左，好唔開心覺得自己好失敗

不要緊

一句不要緊我已經又想喊，我真係好唔想自己情緒咁唔穩定呀

最近係學業壓力同搵工壓力

有無財政壓力？

都有 其實無財政壓力點會咁大學業/工作壓力

要搵幾錢先掂？

其實都唔係真係好迫切，暫時讀書有grant loan，平時使費都有補習錢...但阿哥差人錢，個心硬係好不安好想搵多啲錢

不如去睇下醫生啦

召集所有精神病情緒病患者（2）

樓主上黎報平安
唔好亂食藥，呢度好多巴絲陪你架

欠卡數？阿哥有工做？

成班人入黎鬥橙搞到樓豬要生要死

Adjustment Disorder
冇食藥

近排又開始嚟料

唔要1001